[自貼]大家覺得呢個髮型點？

本身就行開志明style
想轉髮型 大家覺得我ca唔carry到？
利申180高 大隻中上樣

華人要認清自己

老外先得

唔係呀 我之前啲ex都讚我可愛似oppa

樓主真心幾型 唔洗轉

Oppa唔係亞洲人？

港女就係鐘意oppa

咁撚樣柒都話自己中上
你個樣中中都比盡你

唔好唔記得金鐘嗰班係正常樣

死魚眼

又唔洗咁講嘅 起碼我夠膽自貼

得罪講句 on9先自貼

除非你借刀

好撚型溝女一流唔使驚我頂你

個肺好撚柒好心睇下自己出世紙個國籍先啦仆街

所以係ex

ok

有自信都有錯咩？

推下先 想聽下大家意見

我諗佢想講Obama

死魚眼 一睇就知你成日打J

No la

100分有兩分似

好鬼坦白老實嘅姐你衰鬼

柒到

自貼定借刀呀

好想識樓主瘋狂set頭

借刀就show全樣啦

你以為show一半就唔知你柒？

我show 全樣驚班毒撚自卑咋

好撚柒

邊到柒

我覺得問題係佢係向上gel兼且有啲層次
你就向橫又成餅野咁

山根低 死魚眼 額頭唔靚 gel得太整齊
夾埋一個柒字

好樣衰

中上

又一中男神

知唔撚知醜

黑白相 送殯呀

側邊剷得太高 冇辦法

文青style 呀 識咩呀你

個人風格

咁多負皮 邊個負皮俾狗屌！

笑左出黎

第五頁出全相

嘩7撚到

認真樓主唔差喎

識貨
個個讚嘆我對眼 夠哂迷人當係情人

好撚柒。唔係以為就咁剪短完gel上去就似

唔識同個髮型師講點剪 俾張相佢睇就剪到咁

唔好睇咩

係咪玩鳩你，額頭右邊咁柒
對眼咁都有人讚？係咪人地串你，你又同人真心 ？

咁係你on9姐

我由細到大都剪開嗰間 唔會玩我掛
唔止一個朋友讚過我對眼charm似韓仔

我原諒你有眼無珠

泡菜個個細眼

樓主唔洗理啲巴打講咩，又唔係比佢地睇😂
最緊要啲女鍾意

知音人

好多男仔朋友妒忌我

綜合樓主留言所得嘅結論
一係借刀
一係就樓主iq減一百會變負數

中上既定義係？醜樣中上？

見仁見智

對自己有自信 想放上黎問下巴絲意見 交流下有咩問題

睇眼都知唔會點靚仔

就算同咸爺交換髮型 都唔見得幫到你

On99

10分滿分？

中上樣

1000分

中上樣

畀你100分

自信100
樣貌0

點解面皮厚成咁

識佢

好靚仔呀, 好想幫樓主含呀

樓豬係咪相本人？定借刀？

推 好撚柒，唔好諗咁多啦

唔好相認

型過碧咸

借刀啦你

借刀味濃

唔好睇死華人啦,華人絕對carry到呢d頭
係樓主太柒姐

解釋左好多次 借刀就show全樣啦

出就出啦

中上男神

第5頁都未到

到

哪來的自信

推

全相未

樓主好有自信 唔爭在po埋全樣

全樣

跳樓啦

認真，淨睇上半面鄭中基都靚仔過你，仲好意思話自己中上

全相

樓主重新刷首抽啦

之前有個巴打中間條界重闊過摩西分開個海，gel完之後重話無咁覺，唔知個位巴打條界d頭髮生成點

低級借力

好差咩

好濃密

究竟那來的自信先可以話自己中上樣

借刀咋 咁既樣好意思出聲

講左好多次借刀嘅話就一開始出全樣 而家出全樣係找數咋

低級借🔪

可能似Oppai

又幾靚仔喔 屌你個Hi

係OK型wor屌你

你咁講 佢真係以為自己好靚仔

粒燒魂墨好正好想奶甩佢

佢副金魚鏡先笑撚死

咁我潛囉 一個二個冇眼光

點解咁大個人個腦仲係咁細嘅

樓主

我都係問下意見啫 唔洗咁講嘢嘅

所以隻眼先似韓國oops

Oppa

好靚仔
好想比你抱起嚟

屌極都唔化

真心講句
個頭剪得柒
個樣唔叫差
好過金鐘果班先

巴打理性

樣像韓國Oppai

oppai

你就係太有自信

低級借刀

收皮啦借刀狗

毒撚最忌…

樓主有自信到將咸爺張相同自己果幅拍埋

btw借刀

真心一句 有點兒柒 靚仔樣都係咁講

收皮啦
呢到開個自拍台 影埋3男2女個d款好無？

如果黑白色相係樓主
淨係隻眼已經係中下樣